有冇人係粉嶺一號庭可以讓張籌畀小弟

有朋友係入面
求讓

Push

求讓，2點鐘到咗已經大排長龍

求讓🙇🏻‍♂️🙏🏻

求讓飛

推

求讓

跪求

TG ask?

跪求🙇🏻‍♂️🙏🏻

有嘅可否tg小弟：

出錢買咪有囉

唔好笑

現場跪求

求飛🙏🏻🙏🏻

聲援手足

幫推

求🙇🏻‍♂️🙏🏻

手足加油

幫推
I know this feel

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

求🙏🏻

感謝

推多下 慣左不推文

求讓籌🙏🏻

現場講啦，做乜上嚟問

入咗庭

現場入撚哂去啦 你有冇去過呀

channel有link入吹水的

入咗

你on9？

求讓🙏🏻🙇🏻‍♂️

UP

🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻🙏🏻

入晒去聽緊的話 點會上連登

求籌

On9架？

唔可以傾電話、用錄音
但係可以打字

快d搵塊紙皮買支粗水筆寫「求籌」係門口企得唔得

<用呢個好難咩

入左庭仲有得讓

可以，中途出嚟唔整爛張籌可以畀其他人

push

粉嶺已完，感謝推po嘅各位

One o’clock 迷幫推

最後點？入唔入到？

你老母幾錢q

$100 一張 要唔要？

要你老母個臭閪

完左啦 仲賣乜

入唔到，都預咗，今日時間短
純粹過堂

ON9仔死開啦

唔緊要啦！係出面都知道大家黎支持

屌

有冇搞錯

你地仲未block呢條on9仔

你老母出殯可以高價賣飛?

唔比

幫你推

Sorry 原來完左